美國總統特朗普批准讓拜登接收總統每日匯報

特朗普和第一夫人梅拉尼婭按感恩節傳統在白宮主持赦免火雞儀式，他發言時感謝醫護人員努力對抗新型冠狀病毒，另外又向保護民眾安全的軍人和執法人員送上祝福，但沒有回答記者問題就離開。

同一日有美國行政官員表示，特朗普簽署相關文件，批准向拜登每日提供最新機密情報，但行政官員仍在處理相關程序，暫時未知道拜登甚麼時候和在甚麼地方聽取匯報。

另外宣稱當選總統的拜登在特拉華州威爾明頓正式介紹獲提名出任國安團隊的六人名單，他強調美國準備在全球舞台再度扮演領導角色，並且會加強同盟友的合作。

另外賓夕法尼州，州長沃爾夫表示，已經簽署確認書，認證拜登在這個州勝出，取得20張選舉人票。

根據美聯社推算，拜登共取得306張選舉人票，超過當選總統門檻。而特朗普就有232張選舉人票。

未輸，我侵未輸架

侵粉：拜登一月坐監

習近平：要準備打電話俾老友祝賀佢啦

愛侵力：fake news

五毛多能到

連侵侵都確認拜登無啦無啦

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

係睇就睇第一個post位巴打
唔好再被任何MSM fake news影響自己心情
咪撚再信fake news

CBS News
愛登力又炒車

快撚到呢

愛登力：快到呢

侵侵真係正仆街黎，我地連登幾百萬手足支持你 日日係度幫你澄清 你就認輸

Now=笑話

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

［原片報導］Pompeo 未有與拜登任命的「國務卿」對話，會展開程序睇GSA決定，並跟據法律行事。

咪再被MSM FAKE NEWS影響自己心情

睇路

已封鎖會員 -
菱川六花😕
山本五十6
孫中山

cctoy侵粉出黎吠fake news fc

估唔到有登粉信

睇開大妓院?

Now 日日公然fake news 有分別咩，講公信力唔怕人笑